［今晚食乜餸］100%日本礦泉水清蒸二手口罩—食譜

材料：
二手口罩 @ 1個
消毒藥水 @ 500mL
清水 @ 1000 mL（可選用日本100%礦泉水）

工具：
鑊 @ 1大個
蒸架 @ 1個
溫度計 @ 1支

食用份量：
1人

步驟：
1. 把鑊清洗乾淨
2. 倒入消毒藥水500mL，煲滾倒起備用。
3. 加入清水1000mL，煲滾。
4. 放入蒸架。
5. 放入二手口罩，然後關起鑊蓋。
6. 蒸大概20分鐘。
7. 淋上豉油及蔥花。
8. 完成

反送中運動續集：口罩革命

獨立最佳時機，香港人，把握機會，反佢老母！

香港獨立，港中區隔！

反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母

省返D消毒藥水算喇

可以直接飲用

type IIR，好嘢嚟㗎喎

得返唔多啦